沈小民係良心法官？你哋係咪on9架？

2016年 魚蛋
第一單暴動案就係沈小民審

被告係 港大教育系 許手足
麥手足
同埋廚師 薛手足

採納控方100%主張
全部判3年

係第一個confirm政府告社運人暴徒罪係啱嘅官
係第一個connect社運同暴動嘅法官

//被告暴動罪嘅20歲大學生被控喺上年10月1號，於黃大仙下邨附近同其他人參與暴動。警方證人喺庭上聲稱，當時大部份人都戴上頭盔同面罩，只有被告戴住鴨舌帽，由傘陣中行出向警方掟磚，於是喺追捕示威者嘅時候，將被告制服喺馬路上。而辯方就指，喺警方追到掟磚者之前，曾經有消防車經過，阻擋警員視線，所以認為警方係「拉錯人」，並且「見人就拉」。審理案件嘅法官沈小民今日進行裁決，指出由於「不能安心接納警員證供」，所以判被告罪名不成立。//

我當年有睇晒幾十頁判詞

係第一個confirm社運係暴動
政府告呢條罪係冇錯嘅官

2016年。

依單唔係個個都知
Po返單嘢上去啦
佢係怕制裁姐

唔好再夾硬分咩黃官紅官好官啦

香港已經無法治

大家要承認呢一點

只審小民，不審大奸！

沈死官

推

2016魚蛋：

辯方爭辯案發當晚示威者行為不構成暴動，因現場沒有人因此受傷，也沒有物品被損毀，但法官沈小民對此表示不敢苟同，指示威者將暴力行為付諸實行，就是破壞社會安寧，符合暴動的定義。

沈官又強調，只要3名被告親身參與集結及破壞社會安寧，就算剔除他們投擲玻璃樽及竹枝的情節，即構成暴動罪，故裁定3人暴動罪成。

今次只係合理判決，唔關良唔良心事，
真係有良心就應該追查被告受傷原因，
告黑警傷人／老妨，最低限度都應該正式譴責，不過佢冇。

而且唔好因為一兩單對手足有利嘅判決就以為法治未死，
可能過兩日又有手足被重判。

成班弱智
做一千樣衰野唔記得
但做一樣正常野就話佢好人

美國佬真有用

應該九成係跟尾狗見人like佢又like

其實被告如果本身無做過 判無罪係100%應該做既事
佢咁判係正常 唔係好官！

去留翻言俾佢哋知

曾俊華立23條都可能係最佳特首啦

stockholm syndrome

連登仔唔知要柒幾多次

唔俾機會人改過?

似乎真係好驚被制裁喎
一個二個近日搏洗底

美國佬宣佈制裁（都未真做）就真係有震懾作用喇

Facebook 真係多on9 條友出名釘官

制裁效應

同意，良撚乜野心，原本就係要咁做。

改你老母咩
美國未制裁前d 判詞+判刑要幾on9 就有幾on9
做埋d仆街野，一句改過就想洗底？

Push

全部都係黑警狗官，一單半單正常少少有咩好吹奏？唔係一早知問題係個制度咩？

冇錯

合理變良心
有一日班狗唔打市民係咪會話佢地好有良心

Exac7ly

黃屍豬

大家有所不知，沈小民當過差，根本唔係好人，只係上庭隻犬的口供太on9，所以佢判唔落

香港人個個金魚記憶？

擺明係保住外國護照要緊啦

要拉對家過黎 做得好就要賺 同唔好鬥黃一樣道理

香港人係善忘 需要大家提醒

根本無一個係正常,唔好以為判幾次正常就可以洗白

一早話咗香港人民智未開㗎啦
#制裁近了

去提醒番佢地，但好聲好氣Ｄ
「怕制裁姐」「制裁近了」之類

根本就係小罵大幫忙

美國應該有唔少資產
老婆仔兒可能全部美國藉
制裁近了

呢條友 一定要制裁

裁判官葉啟亮 將登上The Magnitsky Act

法治死左十世 一單半單案判得公道d都唔好期望法律係保障到我地

講真話都吹捧為良心法官

呢d政權打手輿論對佢哋影響有限，同唔鬥黃唔係完全一樣

無一個官唔係紅
個個都想洗底先判手足無罪

Agger

本應合理嘅判決就話人有「良心」，佢哋對良心嘅標準都幾低下

push

係香港做法官想搵個冇迫害過抗爭嘅都應該幾難下

成班話驚制裁嘅連登傻鳩幾時死純粹同水佳麗一樣判得好撚跳脫 成班吹奏話驚又剩 屌你老母

真

屌佢魚蛋果時露撚晒底，而家居然講句人話就比人放上神枱

佢只係
1.驚比美國制裁
2.狗隻/doj食相太樣衰，落手太求其（或者無見過大場面而臨陣淆底），太多合理疑點

叫得佢哋審就唔會喺好官

呢個真

係
同搵個冇迫害過香港人的「白警」一樣都幾難下
所以冇一個法官係無辜

制裁來了
紅底法官想洗底

借你呢段野開po得唔得

留名

近期啲法官似驚俾美國制裁

對有權力嘅人我係覺得有殺錯冇放過係最好嘅
寧枉勿縱

連登仔: 入罪=紅官, 脫罪=怕制裁

香港存有一個健全嘅司法制度

如果有人想搞佢

Over my dead body !

群眾: 好！

話驚制裁嗰班其實都係on9嚟，過幾日又重判定輕判對家又會再屌過喇

真心覺得關事

講得出法治已死個刻
已經唔覺得有咩官係正常

更加證明制裁係有阻嚇性
呢啲BLUE BLOOD人九成有外國護照
一制裁就成世心血無撚哂

文學大師

facebook 不嬲多on9

因為呢單被告係有錢仔
留英學生
所以唔先縮咋

好文采

其實唔需要特別表揚
只係天地有正氣 手足冇罪就係冇罪!!!

港豬奴隸心態真係一成不變, 有時我自己都係咁
香港教育

甴近平

Pishh

哇屌 原來都係咁嘅官

根本只係合理判決

無撚有錯
呢排咁多so called 正常嘅判決都係怕制裁
並唔係良心發現

根本就係驚制裁做返正常野

啱你心水咪好法官 唔啱你心水就紅法官

連登: 法官唔嗌口號唔全部判無罪釋放=紅官

同意唔需要分，因為都係同政府蛇鼠一窩，與黑警無異

不過另外，承認還承認，唔代表由佢，都要繼續屌

佢地真係弱撚智

[行動POST]615全民放假悼念日

多謝回帶

所以班連登仔好撚易射下下都驚鳩左佢哋唔撚使出嚟啦

驚制裁咋

驚制裁得啖笑

黃大仙手足同第二被告case其實近似 如果16年一定判咗暴動
唔知佢今次到底係基於咩因素唔信班狗唔砌手足啦(驚制裁?)
16年嗰陣佢好明顯係亂鳩咁判

不過我唔反對多d人讚下佢咁判 起碼手足唔洗無辜入獄先講真
就算比全世界知佢幾仆街 手足照樣被鳩判都無用
近日多咗官唔信任狗證詞 希望之後都可以係咁

唔需要佢偏幫手足 起碼叫真係公正d 咪撚乜鳩都採用狗嘅證詞先

就算佢2016冇審過暴動案
而家都只係做正常份內事

根本正常就係無罪，做正常野有咩良心？
個員工準時返工就好有良心咩

魚蛋手足睇撚到呢啲comments會唔會爆血管

怕俾人制裁咋
良心法官
邊撚到有呀，睇過？

一定要制裁呢條仆街
咪俾佢走咗去

你咁講真話驚唔驚架

fb嗰班係弱智㗎
好似淨係識食咁撚樣
其他資訊唔睇唔理

好似尋晚/(即今日凌晨)
龍門老細祝天琦生日快樂
成班留言以為係老細生日
係咁祝老細生日快樂

琴晚已經係 我回帶po扮下好人
已經成千個傻仔信tvb 有良心記者

大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

連登仔真係好好笑
家下判你無罪又要拎返以前D野批鬥
比著我係個官見你地咁撚樣我之後個班咪全部判有罪囉滿意未?

推記仇

根本若運用得當
本土派/香港獨立 使撚驚輸民意
咁撚柒 都無思考
佢哋聽泛民 撚足幾十年
不撚如聽本土論述好撚過

香港人啲失憶症狀幾時先會好

乜你未睇過咩？
太子有次清場 扮DJ開咪 關心市民
成班即刻話良心白警

沈小民想洗底？？？？？歡迎，不過先要認錯。

我琴晚個po都係啦
成班仆街都金魚記憶
扮下慘就信到十足十

大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

港豬易騙有道理,五大訴求中三樣港豬都收貨

香港係冇良心法官架

事實證明香港仲有唔少人民智未開

根本怕制裁
屌你老母紅官

啱呀
屌佢老母 高尚情操都講得出
屌佢老母紅撚到癲
想洗底？
俾佢判入去個手足要坐架！

美帝制裁真係太有震攝力

當年警暴冇咁狼死係真既
魚蛋果陣冇行私刑行到而家咁
今次呢單野完全係隻狗行完私刑證據確鑿都唔撚認搞到自己證供冇晒公信力 令個官唔接納

個春袋係美國到咋，成班衝出黎話人有良心

A

絕大部分香港法官有家底
美國搵稅局幫手抄家就一家團聚

所以話香港法院就係垃圾
美國唔介入就屈人
美國一介入就立即自認契弟

說穿了就係怕制裁

怕唔怕制裁就唔知，但係都有機會係覺得而家D狗太仆街幫唔落既

自己睇下屯門MAG仔張潔宜
狗方口供完全矛盾照屈示威者坐8個月

講咩Q野證據不足, 咩Q野有重大疑點所以法官唔信納
香港人依然呃自己, 仲死都要幻想班法官無問題

係驚制裁炸

香港仲有法治

拎魚蛋單on9野同反送中比

國際線班手足好鬼辛苦寫信篤班仆街黨委法官
班司法界黨員驚死呢幾日唔敢屈得太過份

點知成班香港人竟然奶班法官鞋底,話香港法官公正
你話係咪激死人

告人個個係律政司，法官無權告人

唔好強行分顏色，
贏左唔代表係黃～
輸左唔代表係藍～
咁樣落去，將來會輸得好慘！

中共要係法律界製造不公平，
第一步就係幫法律界所有人分顏色！
國安法推出，然後一網打盡！
營造一個全藍法律界...

呢d 我亂up，未必係咁發展。。。

姐係如果個證人係可信係會入

所有法官都係仆街

即使佢係黃 都係體制底下服務

運球那隻狗太垃圾

湯杜暴動案隻警犬口供好似更垃圾, 加上潘熙打裁判處,希望有機

絕對正確

邊度睇到佢有當過差

真係，最近好幾個官早排先被人話完on9，
呢頭做一次正常野就係咁俾人讚，
認下啲名啦好心

全部都係制裁之後出現

同白警傳說一樣

因著啲人話樓主分化撚

香港人真係易呃

都話左港豬忽然政治，一堆食屎狗，個腦仲細過烏蠅

Hpd

pin得

明顯美國有資產/家人

，

好乜撚野官
驚美國制裁咋嘛

咁叫個官個個都判5年你就夠多仇報啦dllm

良心法官=白驚
邊個信邊個on9

推
正視聽

話佢係良心法官果d傻仔係咪會信傳銷果d on9仔黎

駁唔到

推 真係唔知 唔該樓主 制裁近了

依嫁只要你做正常人就會有人讚你
證明呢個世界係幾咁唔正常

facebook d on9連揾下歷史都懶唔fc

仲信有良心法官嘅係咪精神分裂

驚制裁

根本良心官唔會俾審呢啲case
真係狗柒咗就柒咗喇

推
FC好重要

其實所有官都係紅底，因為法官係中央欽點既人提拔出黎

識佢全家個仔手足嚟

睇多幾單判決先

你都幾撚on9
佢判幾多年係你控制到架咩?
你想拉佢過黎, 佢就會因你而輕手d ???

我普通人一個完全理解唔到你果種思維, 九唔撚搭八咁既?
你真係正宗10啖屎1啖麵粉就追撚含果種人黎

摩牙

推上去呀

OMDB

當年係採納控方所主張所有野100%

藍屍殺到埋身就驚到瀨屎架啦

制裁近了

p

呢個post一定要傳開，正常判決係基本野

不如你up返啲判詞上黎畀大家睇下

有時覺得佢地同藍絲差唔多，只係企既立場唔同

土

用返呢單案上訴2016

而家唔係想控制佢
係要俾incentive 出黎叫人公正審判
次次個官判得好/ 公正 d人就番佢舊賬黎批鬥
咁好啦 我係個官不如跟律政司判晒有罪 起碼我都有班紅藍絲支持囉

而且以事論事 佢今次做得岩就要表揚
無需要返舊賬 同估佢個incentive 係咪怕俾人制裁

FB班友不嬲天真冇腦架啦 同藍絲差唔多

好多年前有單案，判案時個法官感歎自己想當年做cid時工作好忙，而個法官我記得係沈小民，不過我搵唔返段野，睇下有無巴打搵得返

我百份百肯定個官係咁講過，但唔係絕對肯定係沈小民

[member]睇辯方盤問佢佢er er聲好好笑/member]

推 唔好俾條紅官洗底

pish

條友嗰名下意識感覺佢係釘官,心諗又一條狗官怕入制裁list而變得正常,真可悲

無罪根本天經地義 關個同個官良心咩事

推，唔應該成日單係就一兩單案就讚某某法官。不偏不倚一直都係法官職責，唔好將正常嘅野講到皇恩浩蕩咁。根本香港法治就好有問題

根本係證據唔夠

如果咁都照判手足坐監 佢就真係又唔使做啦

講撚咗好多次啦 好撚多所謂黃絲以前都係藍 佢哋再唔進化他日就算光復咗都會係第二批藍絲
永遠都應該係真相/事實行先 而唔係立場行先 佢哋都唔明
今次個真相就係明明係合理判決
啲人就吹到好似偏幫咁 呢啲真係藍絲行為

nice quote, 真係好應該大推特推

多謝